給你5分鐘想見誰？孫興慜：我想見C朗

孫興慜（Son Heung-Min）接受了亞馬遜的訪談，他被問及若給5分鐘時間最想見誰的話題，結果孫興慜選擇了C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）。

孫興慜：「我有太多想見的人。我選擇C.朗拿度，我要和他聊很多東西，比如如何搞好足球，我還想和他聊聊足球以外的東西。」

Sonaldo

S朗

即刻索返啖

我還想和他聊聊足球以外的東西

兒子：C朗，點解我咁多波入，都無女

C：

之前睇新聞好似話兒子聽佢老豆講 專心踢波唔掂女

用個處換入球

SON食過幾條泡菜女星喎仲未計無公開果D

D女團一車車咁送比呀仔屌啦
呀仔冇女真係講笑

韓國d女任佢屌

可能想屌鬼妹

聞一聞醒腦提神 奶一奶唔會兩頭擺

兒子開到聲
有邊位韓國女星女團會拒絕？

Son : hello
C朗：過黎舉鐵先，之後再傾

隊友揀女上門比佢屌

亞洲人永遠崇拜鬼佬

仲靚仔過啲韓星
點拒絕

有冇條女樣睇

都任屌啦

係咪遲早過皇馬

咁C朗的確係億人迷

孫:你點睇sonaldo呢個朵

腐女冇叫哂咩